有無人覺得ig好煩？

個世界跟本比ig操控緊
人類既思想跟住post野既思路走
去邊都諗點先有張靚相發表
跟本個思路係咁自動諗緊點樣表達得好好睇睇
被操控住

下無玩好耐啦

覺

一早del左ig

你姐
大把人唔係咁

del左又用返

係被影響了都不知

例如享樂主義，見到人去邊到食好野，去邊到旅行，去邊到玩，好容易自信心低落，妒忌人，同人比較，最後變到個個人既ig一模一樣

冇喎唔好意思

真心樓主你要充實下自己既生活

關咩事

凡事都有2面啦
你覺得佢影響你思路
但係大把business 用佢黎做 marketing 搵錢
你覺得佢煩, 但係生意人覺得佢係搵錢工具

樓主似係妒忌人多

你時時都要諗點draw人attention
姐係你本身既生活無目標唔夠意義啦

你講得好有道理